我地需要輿論呀！ send黑警啲片去係family group呀！

雖然係連登我地嘅立場係好一致咁屌黑警屌政府，但係今日如果有岀街嘅都知其實係灣仔以外大部分香港人都wfc。有好大部分人甚至覺得我地係暴徒，覺得我地唔應該用暴力。香港和理非非做咗三十年但係佢地都仲覺得依樣係唯一可以做嘅野。我唔怪佢地，佢地接收到資訊嘅方法太過少。今日之後警察受傷、我地示威者衝擊嘅片段一定瘋狂咁傳岀去，咁大部分唔知情嘅人就會覺得我地係錯個一邊。但係我地唔可以俾依件事發生。

今日岀到嘅大部分都係年輕人，過咗今日之後傷嘅傷，淆底嘅嘅繼續淆底。聽日，後日岀到嘅有幾個？我地今日損失慘重，但係對面嘅損失一定冇我地咁大。沒錯，我地年輕人的確係為香港示威建立咗新嘅一頁，但係對付依個政權只有我地年輕人係唔夠，我地仲需要三四五十歲嘅人嘅幫忙。我明白佢地會唔理解我地，而我地都不屑佢地對香港不聞不問嘅態度。但係依場仗我地的確需要佢地，而更重要嘅係今日依種抗爭方法亦唔會係最後一次。所以我地更應該俾佢地明白我地，就算唔理解都唔好俾佢地覺得我地係暴徒，更甚者佢地可能會用三四五十歲人嘅方法去加入我地。我地而家需要嘅係多啲人站我地依邊咁先有勝算！

懶人包
屌你老母快啲send 黑警打人片岀去我地要輿論企我地依邊呀唔可以俾主流媒體帶走風向呀屌！

冇錯

係隔離post copy
[Backup片][20:46最後更新]
示威者吐血

圍毆

噴外國人椒

爆頭

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

推呀屌

push

隔離post

+最後中槍一刻

reddit Facebook都得 但係最好有YouTube片
因為班人可能冇Facebook

無論係支援既巴絲 或者 今日冇出去既巴絲都可以出一分力幫手backup 明白你地有苦衷 希望都可以盡一啲綿力大家都係同路人 前線巴絲打辛苦晒respect

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

呢到有片有相呀巴打

Push

多謝你呀！ 我最主要係想叫巴絲就算岀唔到黎都send片俾自己親人！ 我地唔可以俾岀面啲媒體風向帶走我地今日嘅努力！

真係廢果班會話唔係你示威點會比人打而D說話
貼左都冇用

記你老母

廢個班的確係唔抵幫
我意思係對個班支持反送中而又唔支持我地行動個班人
佢地先係有分析能力而又有一定地位個班人
再者依場仗只有後生嘅去打好難有希望
一定要大部分人都企我地個邊

推

pish

廢老：打得好，殺多幾個先識驚

推到置頂

可唔可以全部share 晒比BBC同美國傳媒？

P

條女倒地俾人圍毆個條呢？

我會咁答：
咩逼到班人出嚟示威？ 咪就係你上一輩應做既野唔做，搞到依家要後生出嚟做。
上一代積落既債孽要下一輩幫你還。

你好唔好意思？ 夜晚訓唔訓得著？ 出街驚唔驚畀雷劈？

發夢係外國甜網睇到呢啲片

留名

Share 啦屌！ 我都係隔離po拎返黎嘅
不過同時都要俾自己人睇呀！
自己人先救到自己人！

我都冇睇過呀巴打，你可唔可以搵岀黎？

推啊

癱瘓香港行動

屌你老母啱呀巴打！
我一路都唔明正路應該係大人對惡法有意見跟住行岀黎保護下一代
但係屌你老母香港係調返轉細個班行岀黎，不特止，大個班仲要有意見唔認同

放啦巴打！不過都係個句 最好放啲易睇到又唔洗account先睇到嘅地方
好似YouTube 咁
各有各做啦
我地需要多啲人係我地個邊！

係，我一早瘋狂share去啲街坊group到。

我明大家對家人可能好失望亦覺得點都改變唔到佢地
但係只有年輕人依場仗真係好難打得贏

我亦希望大家send 俾家人係爭取啲中間派企係我地個邊，姐係個啲反惡法而又反暴力嘅人。

始終今日唔會係最後一次嘅抗爭，只靠我地年輕人嘅力量真係唔夠，都要更多人明白我地嘅所作所為唔係佢地口中嘅’暴力’

屌我見到啦依條

屌你老母扔鐵道？！
暴徒

TVB拍到警察將鐵通扔向人群

整gif傳簡單快捷

一定係咁講，然後話班暴徒掟乜掟七，抵死